覺唔覺idelts無6或者無n2以上程度唔應該入動物台

你班弱智死撚返出去啦
唔識英文唔識日文即係你地睇acg都係用大陸野架啦
我地動物台唔侵你班中共打手玩
弱智學乜人接觸acg
拖底我地動物台質素

正評=支持
負皮=駁唔到

支持
利申唔識英文日文

Idiots of LIHKG: The Post

正評駁唔到....

Ching

識德文可唔可以入黎

ching ho ball

死返出去啦

清何球

idelts

確保返動物台質素呀...

大事大非問題上就唔好執着呢d ok

英文黎

岩呀

ielts 7.5都睇中文字幕點睇
英文同中文日文語境唔同
有時譯出黎好奇怪
點都係中文翻譯好

樓主講得冇錯

動物台都挑唔撚嬴 仲想挑波台

大陸喱

0負皮

哦

又chau po

識西班牙文點睇🤔